{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012744",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 히든베이"
    },
    "text": "蔚山革新都市ヒドゥンカードは、鎮蔵洞に位置するヒドゥンベイとしてグランドオープンしました。 こちらは客室の寝具とシートを1回使用した後、洗濯して交換する認証店なので清潔とサービスに絶えず努力しています。 宿泊施設は計48室の客室を保有しており、最寄りの地下鉄駅として蔚山空港があります。 韓国語を含む様々な言語で案内支援サービスを提供しており、ヤノルジャ会員には一部の期間によって料金が変動する場合があります。 ネットフリックスの無料サービスも提供され、全客室でネットフリックスを視聴することができます。 また、朝食およびセルフ洗濯サービスも提供しておりますので、ご宿泊のお客様と出張のお客様の両方に満足いただけるサービスを提供しております。 大型駐車場も完備されており、駐車の心配なく利用できます。 周辺には蔚山店、蔚山店、蔚山貨物ターミナル、蔚山東川体育館があり、観光にも便利な位置にあります。 この宿泊施設を訪問した訪問者のレビューは、全般的にすっきりと静かで広い客室の魅力に言及しており、備品や施設の清潔度、親切なサービスも賞賛しています。 特に、治療用マッサージチェアと大きな浴槽がある客室は追加的な満足度を与えると言及されました。 しかし、水圧が強くて不便を感じることがあるという点が言及されました。 また、他の訪問者は部屋の清潔状態が残念で、トイレでは下水溝の匂いと掃除状態が不満足だったと言及しました。 映像視聴環境も品質が良くなく、清潔状態と施設改善のために改善が必要だという意見を残しました。 しかし、全体的に価格対比満足度の高い宿としておすすめしています。 この宿は2018年3月にオープンした最新式建築物で、居心地の良いインテリアと最新式TVおよびパソコンでマイホームのような雰囲気を造成しています。 客室では1回使用した後、交換される寝具やシートを提供し、お客様に満足していただくために毎回客室点検を行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヒドゥンカードはどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山革新都市ヒドゥンカードは鎮蔵洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具とシートは何回使用されますか？",
            "answer": "客室の寝具とシートは1回使用された後、洗濯して交換されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は蔚山空港です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内支援サービスが提供されますか？",
            "answer": "案内支援サービスは韓国語を含む様々な言語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの無料サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの無料サービスが提供されています。全客室でネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供やセルフ洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食の提供およびセルフ洗濯サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には蔚山店、蔚山貨物ターミナル、蔚山東川体育館などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は広々とした客室や清潔な設備、親切なサービスが特徴です。また、治療用マッサージチェアや大きな浴槽もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような意見が宿泊施設に対してありますか？",
            "answer": "宿泊施設には客室の清潔状態に関する意見や映像視聴環境の改善の要望などがありますが、全体的に価格対比満足度の高い宿としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "この宿泊施設は2018年3月にオープンしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 433
    }
}